KPOP冷知識 柒頭KAI同熊仔既關係

共用同一支麥克風==

樓主都幾眼利

oh my good I gonena ship em!!

兩個都好出色

@牙邊

愛都做過
用同一支咪有乜出奇
拉

咪講埋d on9野

55

mic=jer
佢地含過同一碌jer

好想睇熊熊流出

你=on99

WOW

佢得微博知天下